同唔同意世上只有冥通銀行係適合班黃屍暴徒用［不屑emoji]

間間都話唔好，
唔鍾意間銀行班暴徒就破壞人地。
同警方合作（事實係無得唔同警方合作）又要比人破壞。
中資又咁，而家代表香港既大貓都咁。
咁香港仲點營商？
一言不合就被班垃圾破壞，而家全世界要圍住暴徒轉，岩暴徒心水先得？
香港任何一間銀行都要配合警方調查的，究竟人地做錯乜？
班暴徒快d轉用冥通銀行吧啦。😒

由破壞大貓開始，
呢場運動將會正式開始降溫收皮。
咁都話唔割既即係支持暴徒。

?

留番俾你d 5毛用就真

前幾日見有暴徒判入去坐
求情話知錯又剩。
如果佢地唔係聽左cc台班撚樣老點，
以為犯法無後果，
佢地都唔使搞到咁了😔
所以cc台憤青真係害人。

係凍結前hsbc嘅户口幫咗唔少義士
但啲人好似忘記晒只有hsbc肯開
一ban咗就發老脾
試問咁其他bank又點會再比星火開

星火呢啲機構係雙面刃
冇錯，bank比佢開ac可能boost到生意一排，
但佢地講到尾都係喺港共地頭做生意
一但被逼要ban，反而被裝修，贏粒糖，輸間廠
所以渣打有先見之明，唔比星火開
而渣打反而冇事
試問咁仲有乜bank敢做你地生意

我覺得要有大局觀
我相信citi見到你地咁，都唔敢比你地開

屌難得係時事台仲見到樓主呢啲咁頭腦清醒既人
準備好有一堆人瘋狂入黎屌你係5毛未

事實係如果換轉係第二間銀行，例如citi，都只會係同樣既做法，只不過匯豐咁岩食左死貓，跟住就俾班暴徒係咁搞。你咪試吓而家去搵citi開個抗爭基金，睇吓仲批唔批你。

同警方合作=比暴徒破壞。
唔同警方合作=犯法，比政府告及可能不能再在香港經營。
真係邊樣都死，
班暴徒究竟想點撚樣？

屌你老母咩 仲未識用不推文？

請善用起底功能!

樓主戇撚鳩，唔使再覆

叫星火去Citibank 開啦 睇吓人地受唔受理
就算citibank俾你開 你資金進出得密又不明既 最後咪一樣封你户口 根本銀行嘅standard做法就係咁
到時俾人封又唔好話citibank藍啦

破壞香港就真係戇鳩了，
而家令到香港越黎越不適合做生意，
大企業去晒新加坡，到時真係人地多謝你地了。
你地繼續害人吧。
d後生仔又信左cc台垃圾，以為犯法無事，
比人拉要坐監就喊晒口求情知錯。
為香港心痛。

到時警方話要調查，
合作=合乎香港法律但會比暴徒同cc台班撚樣破壞。
唔合作=犯法，比政府告，可能不能在港經營。
真係點做先岩？😰

隔山打牛，呢招用黎搞英國用既

真正害香港年輕人的，
是cc台班撚人，
令年輕人以為做咩事都無合作，
被捕又話無後果，告唔入。
最後一大班年輕人坐監。

有無cc台撚樣答到

屌有班後生俾人煽動到真係出去亂咁破壞
和平示威我覺得無問題 大家表達意見 其實上次大部分人都好和平
但問題係有一小部份人 一言不合就燒人地銀行做乜9
話人一句”佢藍呀” 就可以燒鳩人地鋪頭

其實香港咁發達繁榮唔係因為民主自由 之前英國佬管我哋唔係靠民主自由起家 而係靠穩定既投資環境

本來我都有啲認同，但一講到「中資又咁」我勸你返去支那啦

5毛 藍絲用開冥通
你唔係唔知阿

“但啲人好似忘記晒只有hsbc肯開”
人民既意志好唔理性呀 媒體話乜就係乜
總之依家啲人話佢係藍 佢就會被班暴徒攻擊
匯豐肯俾你星火開户 之前幫左唔少人?
who cares?
總之佢係藍 就會俾針對
其他銀行之前就真係醒啦 唔撚俾你開户 依家乜事都無

“本來我都有啲認同”
其實你心底裡都仲識分對錯
你都好過好多人呀啦
d人只認立場 唔理件事岩定錯 盲目支持破壞銀行

失晒理智一早

屌醒我嘅唔係po主
係留comment班手足

都可以
大家分溝是非黑白就可

分清

係呢度講真話會比人話五毛

乜宗旨唔係話要攬炒嫁咩

你走先
呢度我頂住
而家仲吹埋風叫人唔好搞starbucks
當初啲立場道理即刻轉晒

0.5

由高登年代開始, 五毛最鐘意潛伏波台
然後趁機就出動,好似呢隻咁

唔同意見=5毛

四五隻夾埋自問自答

你地害到班後生信左cc台講
比人拉要坐監
良心會好過？

咁我地係中國人黎

你都係返pe台喇

垃圾藍屍

你係屋企隔住個mon打飛機算鳩數啦
暴徒見到警察就即刻叫救命走佬
個個短跑比賽咁
對死物就勇武囉
對警察就驚
比人拉比人告就喊，求情，知錯😹

係呢度理性發表意見=5毛
只可以同cc台憤青一樣立場同意見
唔同就係5毛
呢樣叫言論自由
好似係😹

香港無左英國管就衰落啦，
一國兩制都run唔順，
不過香港都仲頂到。
如果比班暴徒成功到所謂光復，
香港就真係玩撚完了。😔

係呀，支持暴徒呀，吹咩？而家係大多數人都支持喎

就係要你呢句

北角警署外大批親友續守候 車房老闆送藥遭拒 指被捕職員是「深藍絲」僅路過

信green object會專業判斷結果俾green object 拉咗係唔係益佢

咁我有我反對 你有你支持 咁得唔得吖？
大佬我有我既言論自由 你都有你既